有冇人自學 web development 真係自己接job

見個個都識自學，但有冇人接到job 就唔見有

返工都攰到閪咁
做freelance 錢又少 唔做好過
利申 正職web developer, 自學, 接過freelance

簡單網站價錢平，用wordpress砌，但好似有唔少公司專做呢啲網站

複雜啲嘅網站，比返it公司做會比較放心，因為要考慮埋maintenance

利申：啱啱入行嘅新仔

咁其實it 自學 ，都係 為咗 要入返個行， 有個product：網頁 , 冇back service都係唔掂

Thx

見過有公司 60 /hr parttime, 請人返嚟 develop WordPress

我都有見過，但無興趣

同上面嗰位師兄講嘅一樣，太少錢，做侍應都好多有60/hr

網站簡單極應該都收緊4-5千蚊掛，當你用2日時間做，無後續麻煩嘢，你先得千零蚊....

不過我無做過，純粹自己估計